# Puzzle Heroes

## Human Shazam

Un mystérieux medley ce trouve dans ce répertoire, vous devez trouver d'où sont tirées chacune des pièces le configurant.

Écrire les réponses dans ce README!

#### Réponses:

###### Extrait 1
votre réponse:

###### Extrait 2
votre réponse:
Halo (Opening Suite de Martin O'Donnell)

###### Extrait 3
votre réponse:

###### Extrait 4
votre réponse:
Futurama

###### Extrait 5
votre réponse:

###### Extrait 6
votre réponse:

###### Extrait 7
votre réponse:

###### Extrait 8
votre réponse:

###### Extrait 9
votre réponse:

###### Extrait 10
votre réponse:
The Legend of Zelda

Bonne chance !
